MPF 投爭手段

呢排個市大上大落

好多人開始意識到自己份mpf

雖然之前好多人講過，但滲透率都未係好高

希望趁着機會

巴打一齊可以推post

將MPF入邊嘅錢變晒做non-hk asset

都希望其他巴打可以提供寶貴意見，講出好處